唔好怪我冷血，搵唔到食果班大學生唔好怨政府

咩大學生搵得12k，應該發醒下點解自己大學生都係搵咁少，唔好怪你老細同大學生配套，你由十八九歲果年揀咩大學學位讀本來就係一個經濟決定。政府都有廣告講求學不是求分數，無錯係求財！但你仲傻更更追分入科無前途低技能既垃圾科！

你係勤力，係挨得，但就係衰做錯決定，就算聽日有均富卡，蠢人最後都係跟返個據本努力讀書，衝入科大讀垃圾科，衝入LU讀垃圾科，然後比人榨乾

救護海關警察體能唔harsh...仲要渣住大學學位，做乜唔去考？你話唔要幫政府打工，唔通好喜歡你果位吹你ot既老細？

唔好再用陋視黑警做藉口，你入到去，做好警察定hea做你有得揀，捉唔捉入去暗角招呼你有得揀，但你係私人市場做爛市，害埋其他同類呀！

開工？

岩。1137派錢都唔識all in ，成班無撚用，仲話讀咁多書

警世勸勉，唔係開工

唔好成日以為自己捉到毛，真毛高深好多

夢到最新job係笑300蚊太少轉移其實無起樓視線😄🤑

有目光，4年前果20萬學費車落騰訊，4年後可以開始炒車位，讀個垃圾bba就淪落到偷雞用老人八達通搭車返工

你條垃圾真係彩你都有味

仲有食環低薪d叫穩定
懲教又請人...

去申請第個ACC啦仆街

Show Blocked User - 咩咩妹(已死)

低收入唔係你既錯，可以係社會既錯

但揀個無前途既學位揀份underpaid既工，你唔可以怨人

Agger

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

請善用起底功能

Show Blocked User - 咩咩妹(已死)

對！自己都係打工仔，都係被公司養，只有自己努力上位。有種吾打工咪做生意囉